傑志贏天津 我同陳浩然同賓科屎水淋頭💩

贏閪到咩垃圾波

縮縮

搵埋cosb入嚟吠返兩聲

唉 可惜

我都好想淋